想知點解啲台妹咁正點

16:05
好想去台灣生活
點解香港冇呢啲女仔

台灣
勝在有新北市

港女真係晒gas, 少少野又話勁變態，望佢一眼又覺得你視奸

因為香港冇得選總統

節目效果啫，台灣女性朋友都唔係咁，但比香港開放啲就梗架啦

幸福賓州

瘋神無雙好正，仲要有優妮

巴打一定好令仔

唔好嬲 睇下入面啲絲打同其它巴打條女
都好正

貼自己老婆女朋友SP身材 (70)

台治香港

我覺得係台妹基因問題

啲港女成日自視高傲，咪又係臭雞一個

11:00 粉紅色短裙女都好正

香港難民基因 vs 台灣民國上流社會+日本基因

你睇下自己講緊咩

sor9,太眼瞓